入元朗釋放棕地 咪唔撚使起人工島囉

對準政權
黑社會收維穩費
黑警無視 琴日有live見到有失控藍衫打埋一份

Push 今次要一鋪搞掂哂d牛屎問題

仲慳唔少錢

係咪即係明正言順復卓？又有地又唔使填海咁咪救埋海洋生態

即時廢除丁權啦
我地就住埋哂D蝸居劏房
佢地就住3層有天台BBQ有花園淋花有泳池攬女

新香港第一樣過立會既野 終止丁權同拆元朗圍村會係第一件去做既事